陳恒鑌笑鳩民主黨講一套做一套扮反政府

點駁 定係又三毛五毛